估唔到旺角條傳銷仔公司咁多傳銷G都要去元朗叫雞

仲以為呢啲mk群埋mk日日唔係我屌你就你屌我

mkmkmk

how do you know about that ?

講中文

how how you like that

ba da bing ba da boom boom boom

(fart in Korean)

eh↑

Dum dum dum BLACKPINK!

Blackpink in your area